有冇人曬開太陽

點樣曬先好 一用油曬到勁黑
只係想曬得好睇

唔用油

平時都係咁